歐洲區FIFA18 ProClub 招人

如題
小弟長駐外國 想睇下有冇手足同我一樣 又想玩ProClub
暫不限位置
有意請留ID